一句講曬 5仔派定唔派！！

唔派死全家

上次除淨左，唔只要派！要補返上一次呀！屌你老母

派佢老母！

上年除淨係應該跟上年個股東名冊派，同宜家嘅股東名冊係唔同。

我唔撚知、我唔撚識，總之比返啲錢我呀屌你老母

騙子行為，偷咗我啲息，又食埋我股價

咁撚仆街都有？！

隔左咁撚耐，提都唔提，以為個個唔記得左件事？當無數？